hunterxhunter 已變得沉悶，節奏慢，唔好睇了

雖然都會追，但已冇哂以前等佢即出即睇既衝動

套野已經out out 地

下 個局佈得好好喎

古仔條線好撚悶

再好都冇用，支離破碎，推進得又慢

而家係睇開有感情先繼續睇

如果係一套全新既漫畫，咁既水準，好快腰斬

即係證明你適合睇速食唔洗用腦既作品

AGGER 樓主都係適合睇D賣肉既野

以前啲漫畫講求過程，點樣過招點樣思考，個心理反應等，而家啲人一味要快，最好一招了，講深入少少都話你拖，啲品味膚淺到極，呢啲人根本唔洗理，夏蟲不可語冰

樓主＝入戲院睇重慶森林，睇左頭3分鐘就話垃撚圾唔知個導演拍d乜既人

事實係唔好睇 睇d茄喱啡 爭個垃圾王位 don't know do what

快d講暗黑大陸 會長個仔

小岡唔知去咗邊. 變咗大配角

咁佢拖得耐，出得慢都真係會令套野out既，追一套野追十年都誇張啦，重要追多十幾年，點有趣都變冇趣啦

感覺佢個格局太大，大到用漫畫好難每樣野都畫公仔畫出腸咁解釋，唯有靠讀者腦補...

其實而家既hunter真係適合寫成小說多d

其實幾時先到暗黑大陸?

遙遙無期

死哂先到

反正無料到 去到暗黑大陸都會死曬

依家死一大半先

蟻篇拖得太耐 又成日拖稿
搞到對套野嘅興趣大跌
係呢排古勒比加+旅團+希索加條線好似有返d睇頭

呢排講返古拿比加,但富奸條撚樣已經拖撚到我唔記得咗幻影旅團

你成篇一次過睇既話根本唔會覺得拖

咪臭係 如果富奸無休過刊，一星期準時一話根本一d 都唔拖

當小說睇

唔關咩速食文化事
好大原因係依家出下停下

想睇會長個仔使出百式觀音挑暗黑大陸d大佬機

On9 休刊同拖戲係兩回事黎